維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

今朝維吾爾人權政策法案過埋美國眾議院，只差總統簽名！ （之前過左參議院架啦！）

新疆、香港係命運共同體，連線反抗，唇亡齒寒。我地梗要一齊撐！

美議員已紛紛發表相關推文，精選推文已在Task 2 隨時更新，大家快啲去回應啦～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

老規距唔好問我點解唔貼link ，原因係議員未出哂tweet，出哂tweet我會再出集合更新版，大家做住task2先

push

Nice

支持

pushh

PUSH

國會夾死侵侵

梗係直接去Task2 攞最新推文新鮮啲！

夾死
侵話選完至傾喎個法例直頭係加持喇

辛苦哂維吾爾人

推

你今天反共了嗎

維你老母吾爾，係回紇呀
北方狗話先係譯維吾爾

又要恥夾模擬器

記者：美國通過維吾爾人權政策法案，中方對此有何回應？

耿爽：中方就這一問題已多次表明立場：中方強烈敦促美國不得通過維吾爾人權政策法案，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方強烈譴責並堅決反對美國通過維吾爾人權政策法案，已就此向美國提出了嚴正交涉。美國如果通過維吾爾人權政策法案，不僅將損害中方利益，損害中國和美國關係，也將嚴重損害美國自身的利益。

美國如果一意孤行，堅持通過維吾爾人權政策法案，最終必將搬起石頭砸自己的腳。美國通過維吾爾人權政策法案是搬起石頭砸自己的腳。我們要正告美國，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。美國的圖謀註定失敗。

中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們奉勸美國不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由美國承擔。希望美國個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。

美國有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。美國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。

中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。美國自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。美國試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！

搞個connect集會啦

香港個條act 反應大幾多

真係好高效率

全世界反共

叫番Uyghur ok?

Push

I lve democracy

可以
不接受北方狗話專有譯法

個法案係大佬Rubio推架，官網即將根據今朝通過法案更新狀態為"Passed House".

128 要stand with uyghur

咁快
btw維吾爾人權法係點架？

東突係另一part,但係已經亡國
之後可以重建

p

回紇人！

咁快

新疆bro , 加油

原來西藏法案都搞緊, 希望遲D過埋佢

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

制裁中共班仆街啦

中共有咩反制措施？

給我制裁 把他往死裡制

全黨死清光

共產黨 反人類

咁西藏使唔使叫返吐蕃…

係喎，一路以嚟叫圖博，好似應該叫吐蕃

恭喜

推上熱門
踢走膠post

收到，推

Twitter 戰線要人

今日支那又要發癲

推，全民twitter

參眾兩院版本一樣？我聽說眾議院好似係減辣版

In US we trust

Twitter要人

Pish

再過埋條西藏法案就完美
支那氣急敗壞又惡唔出樣真係睇到好開心

賀

今晚又賀賀佢

太好了

推呀
佢地慘過香港太多

咁快既，有冇人反對?

敵人反對的便是好

push
巴打辛苦了

推！

其實uyghur正確點讀?

大大把打落中共同暗共到，當美國低能無到自食其果。
你交易係用美國嘅錢，你上網係靠美國發明。 起尾注咁撚仆街？報應就到啦你們應該悔改。

竟然有一票反對

又有一票反對

推一推

死啦 遲d會唔會搞埋上海法案 廣東法案 etc
咁到時美國佬咪邊度都去唔到

美帝醒了？

眾院又係一票反對喎
係咪同上次嗰個一樣？

狂賀

幾時支爆

jeng

sor紇字點讀

up

支那仲有無反制措施

推 維吾爾族人道災難

真係要mark低邊個投左反對票
上次香港果條法案又係咁

佢仲差Passed house同To president喎 唔係咩

UYGHUR

美帝！

正如侵侵話齋
Fake news比你想像中多
成鬼日都有人吹奏話佢傾唔成協議既話就比人彈劾連唔到任
有無諗過 其實唔簽 佢先連到任？
難得共和民主同一陣線要煮死中國
你當佢地係民意代表既話 某程度上講緊美國國民就係反華
侵侵即使同習總幾老友都好（呢個我反而相信）
佢要連任 就一定要中國仆直先

又係Thomas massie，無錯又係佢

支那又會推出乜柒反制措施呢

406:1
查一查個1好

Thanks

美帝亡我之心不死.......不過香港人鍾意。

thanks

In the name of USA

快到呢！

都比人SM到就死
資訊又唔夠香港流通

共狗又話唔驚既
人地都未簽已經出黎吠定先

之前睇過
話人地維吾爾人要自殺式炸彈/自「墳」
先可以有國際關注 明明香港一次和理非就可以

Thanks 子彈越多 我哋贏面越大

咪係 有乜可能唔撐

耿爽又唔爽啦

同「核」、「轄」

然而低b熱狗繼續淨係奶trump鞋底

睇嚟美國真係想夾死大中國

雖然香港好水深火熱
但維吾爾族真係慘過地獄

推
rubio大佬好勁
香港果條都係佢提出

💪🏻💪🏻

好癲

Twitter

齊撐新疆
亦撐屎味巴

幾時到西藏

侵侵實簽，睇黎大陸同美國短期都簽唔成協議，大陸出年農曆新年凍過水

好快啦 上面有講等緊

根本回紇族個血統同中國種完全唔同，
完全係中東人樣，宗教同生活方式都唔同
咪再非法佔領新疆，比佢地民族自決啦

pushhhh

美國人權政策法案

好慘

係啦，一定要

台灣有冇呢份野？唔差在侵埋台灣玩

新疆無得唔制裁

連登仔唔係無神論者嚟嘅咩？做乜葉公好龍？！

非常好！！！
佢地真係好慘

已賀

要搞埋集會支持維吾爾人同東突厥斯坦

支爆又近了

多謝！

試著說：東突厥斯坦
不要說：（皇漢）新疆

回鶻人係我哋兄弟

上twitter 賀一賀

支持！！！

推 己RT

因為兩個版本唔一樣，要協調先，再畀總統簽

要協調，所以未知係邊個版本

wow~ good news

都未過HOUSE

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

過左啦
等協調

咁姐係未拎得比trump簽啦

推呀！

得嗰百幾個like同retweet

推，dllm
個個post都係得千幾retw
2百萬和理非呢？

咁開心，中蟈口交部全面進場

佢哋其實慘過香港好多
依家先過真係遲
但總好過唔過

幾時整返一個支持維吾爾人西藏人集會

搞鳩華為 香港 新疆
打埋貿易戰
今個月15號又加關稅
仲要下年11月先有得簽貿易協議
比我係大陸就唔忍啦
支持打鳩美國鬼子

國際線加油

我見樓主個LINK未過HOUSE

過左係好事 但唔知點制裁 山高皇帝遠 又冇咩春袋

耿爽不爽

TUI

我想知係邊個投反對，係咩心態...

都係同一個

同一個

個頁面未update? 我都覺得好奇怪
但Twitter上 Rep係講過左House

支那比人當狗咁撚

Twitter見

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

pish

sir this way

Pushhh

外交部：

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

幫手推埋

套用魯迅先生的整窗理論，
而家香港就係一扇俾你玩爛左ge 窗，
大陸死都話冇爛唔撚整，
而家到新疆 西藏 貿易戰 敏感技術 外交孤立 呢d 天花頂問題一齊發出嚟

我們呢扇窗先有機會肯整